盧根最後為左自己個女x23 死左

咁又點 講明最後一套

( Show Blocked User - UFCConorMcGregor )

解返

感動

個女仔好得意

點撚解block你哋極仲有咁多

為左個黑人肥仔only

Admim 萬歲

又一個冇得刷存在感既傻閪

你冚家剷我好感動

Thx admin

And block撚埋垃圾樓主

你老母都好得意架